想買個銀包送比男朋友 有無好介紹

有諗過Bally BV LV
有無其他好介紹 依家係咪無人買Lv
唔該巴絲

TOMMY?

paul smith

送頂綠帽算啦

自己整皮革

自己整就一定fit佢要求

hermes

自己整

最近興

Loro piana

Vans

BV唔錯，夠低調
一係valextra，個樣都唔錯

Adidas銀包最好

Prada

Lv

Goyard

goyard chanel lv 都可以

唔該哂咁多位

Thom brown

BV for sure

LV有個全粒面皮小牛皮好靚 不過好貴

呢排肯定balenciaga最好

LV, Paul Smith都幾好

Berluti

靚